唔鍾意whatsapp，不過見面又有好多嘢傾

前幾個月識咗個女仔，單獨約出黎食飯行街睇戲三四次，性格好夾，次次見面都好多嘢傾，幾曖昧
但係好似唔係好鍾意whatsapp 我唔主動搵佢 佢就唔會搵我 又經常好耐先覆
我就好鍾意佢既，不過實在捉摸唔透佢態度⋯⋯搞到心情一直有d灰

有冇巴絲可以解釋到而家咩情況

雞嚟

當你係兵

Same here...

同男友同居緊又點同你whatsapp

咪諗咁多啦 佢當你朋友黎架炸

唔好諗咁多啦
可能人哋唔鍾意依賴電話
我自己都好怕網上endless chat
出嚟見出嚟傾最好，留返啲私人空間

I know you bro

咁我係咪唔應該chur住whatsapp⋯⋯ 偶爾關心下算 有機會出街就出街 雖然可能要隔好耐

要chur，緊張就搵下人啦

個女仔心態唔好，俾你溝到問題都一大堆，相處難。

先唔講佢故意唔覆你機乜乜乜，一個人唔識主動係好撚大件事

其實佢又唔係唔識主動⋯⋯曾經對我都幾主動

點相識嘅先？

讀U同學 不過唔同系 前排參加d舊生活動識

出得街唔介意其實機會幾大，不過要諗下曖昧嘅話係你自我感覺良好，定本身佢份人係對個個都態度好

有時wtsapp 唔係人人都中意用，佢有冇頭像啊、有冇stage 呢啲？有同冇都大分別

我就係啲咁嘅人
下下WhatsApp傾啲冇營養嘅嘢真係好晒時間
成日無啦啦彈個通知又要諗點樣覆
真係有用先會WhatsApp

但其實好鍾意嗰個人亦都好多嘢會同佢講所以都係prefer見真人

我懷疑我地係咪見緊同一個女仔

下次出黎直接上酒店

如果會顧對方感受既就算幾唔鍾意用，睇返人地俾你既訊息都會回返幾句，當係補償返對方咁既心態。

如果對方好耐先回，仲要好冷淡，咁好明顯對方無諗過要向你「補償」，即係無考慮你感受，即係對你無乜點上心。

最後眼白白睇住佢拍拖又咩都做唔到